Twitter線已完 task 1得400like

@TwitterHelpBot

係咪畀個like都咁難呀
task 1, 第一個 先得四百幾, 嘥曬手足啲心機， 幫你全世界 搵撐香港嘅twitter

做嘢啦telegram @TwitterHelpBot
/task1

10

9

12.8

7

twitter 真係少左人

6

5

@TwitterHelpBot
極易做， 都唔做
代表乜嘢
懶囉

4

3

2

1

推

Push

做野啦

仲做緊, 各位手足加油

做野啦喂

已比

可唔可以叫多d人開Twitter Account，要養成香港人玩Twitter習慣，由議員開始做起啦

Retweet 先多人見到呀

《花木蘭》出左新預告 同我入去Dislike佢

幫手dislike
最好睇晒條片，比佢view數唔緊要，最緊要dislike到

個個當過左美國個關就唔洗再打國際戰線，以為其他國會自動波

128

推
日日都有做

Link?
碌佢profile搵唔到

要retweet埋啊
最好reply埋

Go

屌 少人到仆街

tui
前幾日都得1xxx人

做左la~ 大家日日都要做呀！

寧願叫人search bot都唔擺條twitter link出黎

我日日都有做

置頂

好心樓主貼埋條link 出嚟啦

有無可能泛民提出私人草案廢除功能組別, 然後反對嘅人就交俾美國制裁?

既刻做嘢

日鳩日做每日任務開始對Twitter有啲上癮

係架，但你需要懶人

ｐｕｓｈ

推！

俾力
但like冇用，係要retweet

係
完左
可以收收皮先

我仲有日日做
幫推

Twitter戰線好似越黎越少人打

其實咩原因咁少人。
我日日都仲有禁

我通常半日至一日先一次過做
個人覺得一日集中推幾個(出埋連登po)會多d人肯做

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

甴近平

今朝起身已瘋狂rt

Pish

做完推埋身邊人幫手
咁少事唔做點對得住死傷手足

做野！！

麻煩各位手足每日花少少時間做下任務，真係零風險架，每日十分鐘就夠

禁錯咗不推文，再推下先

推啦 唔好等人做 自己做

做野

推啦

搭車時做，臨瞓前做，睇電視廣告時間做，好快㗎咋

日日有做

tui

push

因為次次一跟task做完第二日我個account就收皮..

pish !

國際線

其實有冇諗過唔好每日都推咁多出黎叫人like and retweet？因為我見好多時推個d tweet講既野都有啲無謂，例如咩恆指受中美質談影響多d之類

我覺得集中推4/5條效果會好d, 一黎啲人唔會一見有咁多條要推就覺得煩，二黎外國人都唔會因為睇得太多而可能覺得疲倦

利申有做

認同 我覺得而家每日推得太多，有d tweet講既野又唔太關事

Thx, 已全retweet & like

d retweet / like數跌得幾快
之前未過不知幾高
唔好咁易變返冷感啦香港人！

恕我多口講句...喺twitter有account嘅都follow唔晒世界上233個國家和地區嘅MP啦!!! 其實係咪應該要考慮吓聯絡海外嘅手足，請海外手足幫忙喺twitter mon住佢哋嗰邊嘅MP啲twitter有咩舉動再喺連登開post!!! 咁樣似乎會比較快...知道外國嘅消息；同埋方便香港嘅手足take action!!!

push，次次得自己retweet咁

有冇 twitter acc 直接 follow 同 rt?

用開twitter既人, 又要入返個TG逐條LINK開....

我自己玩唔得咩

Okay, 每日開始會做

推！！Twitter戰線加油！

返工放工搭車返屋企做任務唔會浪費你好多時間架咋一齊做啦 唔好三分鐘熱到 唔做晒都做一半

我依家先知有個bot

平時係見到咩就retweet咩

我都有跟task去like & retweet，但ac無問題喎...

擒晚開task，我都覺少咗好多。。。

推推推

twitter 要like嚟做乜撚野

12月8 維園見

World Bank批出5年每年10-15億USD援助中國經濟
侵侵屌World Bank繼續批錢比中國，like & rt埋手足comment,，講埋中共點樣用d錢:起集中營、種族滅絕、AI surveillance、Spyware （huawei, 5G, tiktok)、一帶一路吸血、用資金滲透外國媒體及政治、資助塔利班（Taliban）等

推埋部分手足comment

其他名人tweet

推
Twitter戰線 唔可以放棄

Lm

推
日日收工坐車做

邊有真用家用呢個bot
TG/Twitter兩個介面互換又煩又慢

自己去搵trend/hashtag/KOL page retweet架啦

bot不嬲都會比人ban

天天做

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

人血饅頭王HK Apocalypse 梁樂聞無去過示威!搵黃色經濟圈水原來真藍絲,俾咗資料小心!

你跟晒佢啲task咗做多一兩日account自然會收皮

I see. 你好勁，我通常做到一兩個task ，有時Retweet 寫下嘢，就無心機做咁多（我認衰）……

一兩個
你搵多幾個friend 一齊做 please

好

推Twitter戰線

每次做4至5個。follow 2至3個手足。
每日登入十次都夠數。
同埋用手機app無甘易鎖
太多好易鎖。。

香港人真係..

說明：📌 為置頂任務， 🆕 為新任務。做完表中任務請按[完成任務]

[Task 1] - 主要任務

🆕️ 📌️ 1. [1h36m, 140, 296] Sen. Marsha Blackburn, Hundreds of thousands of protesters took to the streets of Hong Kong to continue fighting for freedom and democracy…

🆕️ 📌️ 2. [1h8m, 68, 78] Bryan Steil, The American flag stands for freedom. Pro-democracy protestors in Hong Kong filled the streets with American flags…

🆕️ 📌️ 3. [4h21m, 955, 1.2K] Rick Scott, What an incredible showing by the brave people of #HongKong. While there have been victories these last few month…

🆕️ 📌️ 4. [12h51m, 2.3K, 2.7K] Ted Yoho, “Xi Jinping has indicated adamantly there will not be any political freedom...” Our message to the #CCP is this -…

-25

唔係講笑..
但打開task1見到成25個要開黎推
真係唔想做

啱啱完成task 1 la, like + comment

最啱搭車同扮工嗰陣做

用你幾分鐘copy and paste幾句嘢就搞得掂都懶，
光復香港口號嚟㗎咋唔撚洗做啦。

肯撚定唔止幾分鐘
我係tg開佢個twitter app出黎都用左一分鐘
仲要花時間睇下佢講咩然後like都打comment同rt
起碼都2-3分鐘
做哂25個一個鐘至個半鐘走唔甩
可唔可以篩選下搵1-2個task出黎叫人推
或者分生日日期
真心你地話罷工都唔撚得
我哩啲罷完工要做返哂
唔係咁多時間日日攞個幾鐘推twitter

仲要有task2同task4
加埋60幾個task
講真要人長期做真係唔可以用填鴨式咁整一堆出黎
個人會資訊疲勞係好真實
如果叫人日日推2-4個會好好多

已做完

收皮啦

屌，你返工玩下Twitter有幾難？

對唔住🙇🏻‍♂️，借個位宣傳一下：

和你開工會：七人成團，重光勞工界，只剩唔夠四個月！

好撚專心返工架清
唔係個個好似你咁日日返工玩手機仲要唔撚肯罷工

推哂

留言就耐姐
task 1 淨推5分鐘都得
無時間淨推幫手
大便時做啦

done

Exact7ly

用電腦開分頁 唔洗15 分鐘

得手機用
你當我頂多幫手推到2-4個
係得咁多

本身諗住自由d咁share 岩先睇番樓主揀過既真係高質好多

用手機一樣得可以 每次10個UP

Me too

咁咪唔好開po屌7人唔做
人地講左自己難處又唔聽
一味繼續屌7人
好似屌屌下會多啲人幫手推咁

事實上係一打開第一個task都成25個好撚灰
你做到只代表你係果400個入面既人囉

一般電話已經可以開 十幾廿個分頁
剩係死咬 25個TASK 懶咪認

唔明手機開browser分頁同用app有咩分別
又咪係要load
同咪我諗好多人都有哩個問題既
唔想改善繼續屌人唔做囉
一做要做哂幾10個
我做左4個就停手架啦

差唔到每like &rt 2-3個tweet 就要驗證一次 畀人當bot
好喇放慢d手腳做啦 隔5-10分鐘上一次
結果由夜晚8點搞到12點都未撚做得晒

叫人淨係做置頂會唔會易啲？

推呀
國際戰線唔可以完

你用手機開browser咪知囉
懶鬼

而家叫你幫手RT + LIKE 已經最HEA 都咁多借口

試左啦有咩分別講得未
繼續屌人唔推幾10個po
屌多啲就會有多啲人推哂幾10個po佢

sorry, 鬆懈咗

返嚟

I’m back surprise mother fucker

大家都要勤力d

咁咪唔好打twitter 線上連登開post 囉
如你所願 屌尻你啦

屌囉
屌得唔夠重
我就只會推2-4個
唔肯改善咪繼續屌我
我代果堆400人以外放棄左果啲比埋你屌

屌得唔洗重架
國際線輸左又唔係得我受

咪係囉
繼續屌我
我係做唔到每日推幾10個
唔改善咪大家一齊死

@TwitterHelpbot
推

幫下手啦屌

我自己就唔開bot
就咁twitter黎RT.

再推

/task1

已做 推！！！！大家幫幫手 好簡單

係 task 1 12得20like
好懶

加入左twitter 戰線嚕
手足lets go！

想問下係咪like retweet and comment？

拉

Twitter 戰士

新一天新功課

p

做功課

可唔可以多啲真人玩twitter
有時一睇留言啲名be water/ hk protester / freedom fighter 好似自己圍埋打飛機咁

我朝朝起身。第一件事就係/task1

又清完任

pushj

retweet國際文宣

，

和理非！集合！

推爆佢

Tui

長期唔夠人

有無話一日平均retweet and comment幾多個到
task1見成20個

個bot本身就係搵啲得三位數但有用嘅post
推介比人 推到有四位數like架嘛...

國際戰線呀

task 1 平均一日都有 25 個

推

和你貼 連儂廁

其實每日整理任務既手足都好有心
多謝你地
唔做對唔住自己

200萬人？

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

1230 愛丁堡廣場 痛心疾首追悼會

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

唔夠人啊

PISH

Pusj

做呀

手足唔好停

Never.

港豬鐘意fb 撳嬲嬲圍爐多d

大家起屋企都冇野做